16. PhoneNumber is a component that creates a phone number input field with country code selection and formatting capabilities.

    It has the following binding paths.

        1. value - The current value of the phone number input.
        2. countryCode - The selected country code.

    It has the following sub-components.
    
        1. inputBox - The main input field for the phone number.
        2. countrySelector - The dropdown for selecting country codes.
        3. searchBox - The search input for filtering countries (when searchable).
        4. supportText - Text displayed to help users fill the phone number.
        5. errorText - Text displayed when validation fails.
        6. errorTextContainer - Container for error messages.

    It has the following pseudo states.

        1. focus - When the input is focused.
        2. readOnly - When the input is in read-only mode.
        3. disabled - When the input is disabled.

    It has the following properties.

        1. label - Label for the phone number input. This is translatable.
        2. placeholder - Placeholder text shown in the input box.
        3. countries - List of countries to appear in the dropdown. Can select multiple countries.
        4. topCountries - List of countries to appear at the top of the dropdown. Can select multiple countries.
        5. orderBy - Order of dropdown options. Default value is "countryname". Valid values are:
            - countryname: Sort by country name
            - countrycode: Sort by country code
            - dialcode: Sort by dial code
        6. format - Whether to format the phone number. It is a boolean property, default value is true.
        7. showMandatoryAsterisk - Whether to show an asterisk for mandatory fields. It is a boolean property, default value is false.
        8. storeFormatted - Whether to store the formatted phone number. It is a boolean property, default value is false.
        9. seperator - Type of separator for formatting. Default value is " " (space). Valid values are:
            - Space: Use space as separator
            - Hyphen: Use hyphen (-) as separator
            - Dot: Use dot (.) as separator
        10. isSearchable - Whether to allow searching in the country dropdown. It is a boolean property, default value is false.
        11. searchLabel - Label for the search box in the dropdown. This is translatable.
        12. clearSearchTextOnClose - Whether to clear search text when dropdown closes. It is a boolean property, default value is false.
        13. noCodeForFirstCountry - Whether to not add dial code for the first country. It is a boolean property, default value is false.
        14. noFloat - Whether to disable floating label. It is a boolean property, default value is false.
        15. autoComplete - Autocomplete type for the input. Default value is "off". Valid values are:
            - off: Autocomplete disabled
            - on: Autocomplete enabled
            - none: No autocomplete
        16. supportingText - Text to help users fill the input. This is translatable.
        17. autoFocus - Whether to focus the input automatically on page load. It is a boolean property, default value is false.
        18. readOnly - Whether the input is read-only. It is a boolean property, default value is false.
        19. validation - Validation rules for the input. Supports various validation types.
        20. emptyValue - Value to store when input is empty. Default value is "UNDEFINED". Valid values are:
            - UNDEFINED: Store undefined
            - NULL: Store null
            - ENMPTYSTRING: Store empty string
            - ZERO: Store zero (0)
        21. messageDisplay - How validation messages should be displayed. Default value is "_floatingMessages". Valid values are:
            - _floatingMessages: Messages float below input
            - _fixedMessages: Messages in fixed height container
            - _nonFixedMessages: Container grows with messages
        22. removeKeyWhenEmpty - Whether to remove the key when input is empty. It is a boolean property, default value is false.
        23. designType - Design style of the input. Default value is "_default". Valid values include:
            - _default: Default design
            - _outlined: Outlined design
            - _text: Text-only design
            - _iconButton: Icon button design
            - _iconPrimaryButton: Primary icon button design
            - _fabButton: Floating action button design
            - _fabButtonMini: Mini floating action button design
            - _decorative: Decorative design
            - _bigDesign1: Large design
            - _dashed: Dashed design
            - _round: Round design
            - _filled: Filled design
        24. colorScheme - Color scheme for the input. Default value is "_primary". Valid values are:
            - _primary: Primary color scheme
            - _secondary: Secondary color scheme
            - _tertiary: Tertiary color scheme
            - _quaternary: Quaternary color scheme
            - _quinary: Quinary color scheme