22. Stepper is a component that creates a step-by-step progress indicator with customizable icons, images, and text. It is also can be called as a wizard component.

    It has the following binding paths.

        1. value - The current active step index.

    It has the following sub-components.
    
        1. stepContainer - The container for all steps.
        2. step - Individual step element.
        3. stepIcon - Icon or image for the step.
        4. stepText - Text label for the step.
        5. stepLine - Connecting line between steps.

    It has the following properties.

        1. titles - Names of the steps. It is a multi-valued string property, translatable.
        2. icons - Icons for each step. It is a multi-valued string property.
        3. successIcon - Icon to show for completed steps. Default value is empty.
        4. currentIcon - Icon to show for the current active step. Default value is empty.
        5. nextIcon - Icon to show for upcoming steps. Default value is empty.
        6. images - Images for each step. It is a multi-valued string property.
        7. successImage - Image to show for completed steps. Default value is empty.
        8. currentImage - Image to show for the current active step. Default value is empty.
        9. nextImage - Image to show for upcoming steps. Default value is empty.
        10. textPosition - Position of text relative to icon. Default value is "RIGHT". Valid values are:
            - RIGHT: Text on the right
            - LEFT: Text on the left
            - TOP: Text on top
            - BOTTOM: Text at bottom
        11. countingType - Type of step counting when no icons are provided. Default value is "NUMBER". Valid values are:
            - NUMBER: Numbers (1, 2, 3...)
            - ROMAN: Lowercase Roman numerals (i, ii, iii...)
            - ROMAN_UPPERCASE: Uppercase Roman numerals (I, II, III...)
            - ALPHA_UPPERCASE: Uppercase alphabets (A, B, C...)
            - ALPHA: Lowercase alphabets (a, b, c...)
            - NONE: No counting
        12. isStepperVertical - Whether to display steps vertically. It is a boolean property, default value is false.
        13. moveToAnyPreviousStep - Whether to allow moving to any previous step. It is a boolean property, default value is false.
        14. moveToAnyFutureStep - Whether to allow moving to any future step. It is a boolean property, default value is false.
        15. showLines - Whether to show connecting lines between steps. It is a boolean property, default value is true.
        16. stepperDesign - Design type of the stepper. Default value is "_default". Valid values are:
            - _default: Default design
            - _big_circle: Big circle design
            - _pills: Pill-shaped design
            - _rectangle_arrow: Rectangle with arrow design
        17. onClick - Event triggered when a step is clicked.
        18. useActiveIconAlways - Whether to always use the active icon. It is a boolean property, default value is false.
        19. useSuccessIconAlways - Whether to always use the success icon. It is a boolean property, default value is true.
        20. useNextIconAlways - Whether to always use the next icon. It is a boolean property, default value is false.

    The Stepper component supports the following features:
        - Multiple step designs
        - Custom icons and images for each step state
        - Flexible text positioning
        - Various counting styles
        - Vertical and horizontal layouts
        - Step navigation control
        - Connecting lines between steps
        - Responsive design
        - Accessibility features 