25. TextArea is a component that creates a multi-line text input field with various formatting and validation options.

    It has the following binding paths.

        1. value - The text content of the textarea.

    It has the following sub-components.
    
        1. textAreaContainer - The container for the textarea.
        2. textAreaInput - The actual textarea input element.
        3. label - The label for the textarea.
        4. supportingText - Helper text below the textarea.
        5. clearButton - Button to clear the textarea content.

    It has the following properties.

        1. label - Label for the textarea. It is a string property, translatable.
        2. noFloat - Whether to disable floating label. It is a boolean property, default value is false.
        3. showMandatoryAsterisk - Whether to show mandatory asterisk. It is a boolean property, default value is false.
        4. hideClearButton - Whether to hide the clear button. It is a boolean property, default value is false.
        5. autoComplete - Autocomplete type. Default value is "off". Valid values are:
            - off: Autocomplete off
            - on: Autocomplete on
            - none: No autocomplete
        6. autoFocus - Whether to focus the textarea automatically on page load. It is a boolean property, default value is false.
        7. defaultValue - Default value when the textarea is empty.
        8. supportingText - Helper text to assist users. It is a string property, translatable.
        9. placeholder - Placeholder text in the textarea. Default value is empty string.
        10. readOnly - Whether the textarea is read-only. It is a boolean property.
        11. validation - Validation rules for the textarea. It is a multi-valued property.
        12. emptyValue - Value to store when the textarea is empty. Default value is "UNDEFINED". Valid values are:
            - UNDEFINED: JavaScript undefined value
            - NULL: JavaScript null value
            - ENMPTYSTRING: Empty string value
            - ZERO: Zero number value (0)
        13. messageDisplay - How validation messages are displayed. Default value is "_floatingMessages". Valid values are:
            - _floatingMessages: Messages float below the input
            - _fixedMessages: Messages in fixed height container
            - _nonFixedMessages: Container grows with messages
        14. removeKeyWhenEmpty - Whether to remove the key when the textarea is emptied. It is a boolean property.
        15. updateStoreImmediately - Whether to update the store immediately after typing or on blur. It is a boolean property.
        16. onChange - Event triggered when the value changes.
        17. onBlur - Event triggered when the textarea loses focus.
        18. onFocus - Event triggered when the textarea gains focus.
        19. maxChars - Maximum number of characters allowed. It is a numeric property.
        20. rows - Number of rows to display. It is a numeric property.
        21. onClear - Event triggered when the clear button is pressed.
        22. designType - Design type of the textarea. Valid values include:
            - _outlined: Outline text area
            - _filled: Filled text area

    The TextArea component supports the following features:
        - Multi-line text input
        - Floating and static labels
        - Autocomplete support
        - Input validation
        - Character limit
        - Clear button
        - Supporting text
        - Multiple design types
        - Responsive design
        - Accessibility features
        - Form integration
        - Event handling 